【求救 - 童年回憶】銀牙傳說 weed

巴絲打們，
我想問下有無人
有銀牙傳說 weed 既online 漫畫，
童年回憶黎！好想揾返！
麻煩哂大家